入黎講下鍾意嘅NBA球星

如題

Curry

Kawhi Leonard

KD

以前: VC (入樽的美感)
現在: Embiid (footwork, 9up)

戰神

gianns antetekounpo

Curry kawhi

kawhi, ray allen

Brian Scalabrine, The White Mamba

Yi

司機

andre drummond

最近係咁睇Harden
draw foul都係一種技巧嚟

波叔

真男人 dirk nowitzki

den den

Harden
無可否認佢不停draw foul影響到場波既觀賞性
但佢打波真係好聰明

真係型到出汁

Klay Thompson
無球打法 射姿
完全被低估嘅防守
時不時嚟一場大爆發

Kyrie Irving 睇佢插花插到好爽

肥登 ，最鍾意睇佢draw foul.

Kobe Bryant

睇dlo high arcing shot爽過睇av

羅意庭
輕鬆入樽

Dirk nowitzki

司機
綠軍三巨頭既ray allen rondo 同pp
可惜風光不再
09-12年既nba 到依家仲係覺得比得起當年公牛皇朝
依家已經playback 都懶得睇

Olajuwon

D Wade

我最新偶像 Derrick White
簡稱白帝
以二年級生身份carry整隊馬刺

淫Klay，可惜最近失戀

我個名
仲有ben simmons 好有明星相
但係幾時練外投

龜龜
攞大三元如探囊取物

最近都打得幾好 我幾欣賞

最有星味首選curry

跟住應該係embiid, giannis, kawhi

關鍵先生係kd, jimmy butler

Luka Doncic

Lebron

Ben Wallace 1996 undrafted，但係照樣打到入NBA，undersized身型打center，2004年幫Pistons砌低湖人F4，諗起到出晒水。

閪聞
型。

一輪遊之鬼

數據之達人